美大型人口普查 組織推動「香港人不是中国人」

美國正進行十年一度的全國人口普查，一班在美國的香港人，首次發起活動，呼籲填上香港人（Hongkonger）身份，以凸顯香港人跟中國人的分別。

但係連登連港獨都唔敢提

幫推

推推推推

行得出嚟遊行抗爭反送中就係因為接受唔到共產政權，既然接受唔到，點解唔出聲獨立？？

推